究竟係黑色易痴塵定係黑色易顯塵？

易痴塵
易顯塵

膠水透明都痴塵啦關顏色乜事

俾啲創意

黑色會痴塵
因為黑痴

呢個ok

黑色眼睛呢？

戇鳩仔

咁白痴點計

都計

咁黑痴痴啲定白痴痴啲

人人都會打黑痴但唔係人人都白痴
所以黑痴痴啲>.<